覺得自己依排諗野負面左好多，壓力太大

8

例如?

壓力大到聽開呢首歌

我都係
我係咪好快會屈死？

自己set到個要求好高 好大壓力 但明明係新人 好多都唔識

Metoo

tmdsb